共產黨黨員全部都姓賴！

你自己唔信得過香港要過度干預，依家就有反效果啦，你就賴外國勢力⋯⋯